[學術討論] 有狗混入前線俾狗捉 你救唔救

而家預計前線乜野情況都可能發生